點解Bangkok Bank叫盤谷銀行

Bangkok又叫曼谷

有冇故講吓？

因為Bangkok漢字真係可以譯做盤谷, 只係而家常用曼谷

點解你自已唔google 下Bangkok 個名？

學宜家啲記者咁
唔駛自己做research就有料啦

話唔定佢就係01記者，上嚟問功課